\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
Una vez finalizado el análisis, inicia la eliminación de supervisores redundantes, con el fin de intentar mejorar la solución encontrada para resolver el deadlock.\\

Un ejemplo de la ejecución de este módulo se puede observar en la siguiente imágen:

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice4/mod_del_sup_redundantes.png}
        \caption{Log de módulo de eliminación de supervisores redundantes}
        \label{fig:mod_del_sup_redundantes}
    \end{figure}

En este log se observa una primera grilla con el detalle del supervisor que se prueba eliminar. Se analiza la red en este nuevo estado y en caso que el estado no cambie se sigue a partir de este nuevo estado, en caso contrario se retorna al estado anterior y se analiza el siguiente supervisor.
Al finalizar el análisis de los supervisores, se imprime una grilla con el detalle de las métricas finales.
    
\end{document}